好立克定阿華田

好
阿

華田

熱華田加鹽

麻辣好立克

同你啲標奇立異嘅創意唔同，朱古力味嘅熱飲加鹽源遠流長
係香港唔興姐

兩溝

美6呢咁？

點解阿華田會讀做屙華田

天氣一凍就會飲熱華田
但好耐之前去親茶記嗌凍華田都會覺得唔抵飲 啜幾啖就飲完
所以都係嗌返凍檸茶